點解記協咁正義卻包庇劉細良太平紳士團隊偽造訪問？還將投訴紀錄從記協網站刪除？

武力解決啦 呢個社會無公道架

觀塘偉業街116號聯邦工業大廈二樓,

不了，唔想坐監

收皮啦。 等個天收佢呀 。 發夢啦 睇下共產黨。

咁都無其他辦法

得一個辦法姐

利申:我唔敢做既

上網呻下我都ok

破除我執
放過自己

仲生存嘅其中一個原因就是要在網上講俾更多人聽

其中一個
唔係唯一一個
咁就放低啦

第二個原因係無錢去瑞士安樂死

鬼叫你成日放唔低
時間都用嚟上連登
都唔搵多份工做

搵唔到

你不如出家啦

想死多啲，不過要安樂死

你出咗家先
試下信佛後生活係邊
反正你又賺唔到錢去瑞士
成日上網都無補於事